OK！打籃球咪打籃球囉，上完籃拍籃球框想點樣呀？

係要咁小丑

仲要做餐呢個動作都係班點六五，係gym房扮上籃跳黎跳去原來為呢下

關你撚事呀

拍板定拍框呀

拍一拍個框同捉網

有樽唔入拍框

個框2米高?

掂框唔夠入樽

?

威囉

有幾威，好白痴成件事

Show off
同其他人表示自己好高 跳得高
再次證明藍波係要屈高

因為屈到人機所以開心 真係玩具心態

其實冇幾多人做到

系

佢做到又唔怪佢 見過幾個落返地都係仆街斷帶抖成年

係，有好多更白痴既係拍塊板

好有成功感！

樓豬俾人寸親？

抵死

點會比玩具狗串親？

之前有人扯網斷手指骨仲戇居

邊單？玩具咁危險？

公園籃球網冇玩具標籤 好離譜